const SF_JavaScript_data = [
    {
        'id': 1,
        'question':'配列の要素の数を取得するプロパティ', // 問題文
        'answer':'length', // 解答
        'explanation': '配列の最後のインデックスに +1 した値を返す。', // 解説
        'url':'https://www.javadrive.jp/javascript/array/index6.html', //詳細リンク
    },
    {
        'id': 2,
        'question':'配列の最後に要素を追加', // 問題文
        'answer':'push', // 解答
        'explanation': '配列の最後に1つまたは複数の要素を追加する。', // 解説
        'url':'https://www.javadrive.jp/javascript/array/index4.html', //詳細リンク
    },
    {
        'id': 3,
        'question':'配列の先頭に要素を追加', // 問題文
        'answer':'unshift', // 解答
        'explanation': '配列の先頭に1つまたは複数の要素を追加する。', // 解説
        'url':'https://www.javadrive.jp/javascript/array/index4.html', //詳細リンク
    },
    {
        'id': 4,
        'question':'配列の最後の要素を削除', // 問題文
        'answer':'pop', // 解答
        'explanation': '配列の最後の要素を削除する。', // 解説
        'url':'https://www.javadrive.jp/javascript/array/index8.html', //詳細リンク
    },
    {
        'id': 5,
        'question':'配列の最初の要素を削除', // 問題文
        'answer':'shift', // 解答
        'explanation': '配列の先頭の要素を削除する。', // 解説
        'url':'https://www.javadrive.jp/javascript/array/index8.html', //詳細リンク
    },
    {
        'id': 6,
        'question':'配列の要素を別の要素に置き換える', // 問題文
        'answer':'splice', // 解答
        'explanation': '配列の指定した範囲の要素を別の要素に置き換えることができる。', // 解説
        'url':'https://www.javadrive.jp/javascript/array/index9.html', //詳細リンク
    },
    {
        'id': 7,
        'question':'配列の要素を順に取得', // 問題文
        'answer':'forEach', // 解答
        'explanation': '配列に含まれる要素を順に取り出し、記述したコールバック関数渡して処理する。', // 解説
        'url':'https://www.javadrive.jp/javascript/array/index10.html', //詳細リンク
    },
    {
        'id': 8,
        'question':'配列と配列を結合', // 問題文
        'answer':'concat', // 解答
        'explanation': '配列に対して別の配列を結合した新しい配列を取得する。', // 解説
        'url':'https://www.javadrive.jp/javascript/array/index11.html', //詳細リンク
    },
    {
        'id': 9,
        'question':'指定の値と一致する配列の要素を検索', // 問題文
        'answer':'indexOf', // 解答
        'explanation': '指定した値を持つ要素を配列の先頭から検索する。', // 解説
        'url':'https://www.javadrive.jp/javascript/array/index12.html', //詳細リンク
    },
    {
        'id': 10,
        'question':'指定の値と一致する配列の要素を検索', // 問題文
        'answer':'indexOf', // 解答
        'explanation': '指定した値を持つ要素を配列の先頭から検索する。', // 解説
        'url':'https://www.javadrive.jp/javascript/array/index12.html', //詳細リンク
    },
]